暴雪玩家入黎同我推爆呢條tweet

暴雪前員工大爆暴雪同中國嘅關係，各位同我推爆佢

到左1點我會開始推，冷氣軍師唔該一齊做少少野

10.13 10.14 不見不散